★點睇1478全轉TSLA ？

1478 幾錢入咗?

$16

老貓諗住射啲錢去美股戶口買美股，然後繼續呃公屋同老綜

need all in gold

老貓你條仆街咪燈啦

你轉完買唔買到一股？

tsla 一股幾錢

Tsla 目標價7000

巴打淡友？
咁悲觀既
我睇年底17000

入左幾多先

已舉報社署 jail soon

lm

老貓